師姐

想溝師姐， 細個同佢有一齊參加過課外活動
佢認得我，但佢grad左幾年 我又grad埋 。
幾年冇聯絡過 剩係得ig 互like下

師姐A0 女神級
利申籃球狗 中上樣 但勁撚窮

ig comment 下囉 再direct下傾下計

回佢story嗎 好似好突然

唔會呀 gogogo